I Innleveringen skulle man kunne opprette en account som hentet data fra en tabell i en database. Deretter skulle man kunne hente ut informasjon om hvilke accounts man ville oppdatere fra en annen tabell, og utføre disse oppdateringen.